%algemene inleiding van paragraaf
In deze paragraaf word het architectuur ontwerp besproken. Hierbij worden deelsystemen en de verbindingen hiertussen gedefineerd.

\subsection{Data context diagram}
In het data context diagram worden de verbindingen weergeven tussen het systeem en de externe factoren. In \nameref{fig:Dcd} is afgebeeld hoe externe invloeden op het 'Sensor Array' systeem worden ontvangen en hoe de exterrne invloeden informatie krijgen.
\begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[page=1, width=10cm]{images/DCD diagram.png}
    \caption{Data context diagram}
    \label{fig:Dcd}
\end{figure}


\subsection{Architectuur diagram}
%uitleggen dat de modules op twee manieren gebruikt kunnen worden en dat daarom de bedraade instructie flows bestaan
In het data flow diagram zijn de verbindingen tussen de verschillend systemen en de externe connecties te zien.
\begin{figure}[H]
    \hspace{-2.5cm}
    \includegraphics[width=20cm]{images/context_diagram-Architectuur_diagram.png}
    \caption{Architectuur diagram}
    \label{fig:AD}
\end{figure}

\newpage
\subsection{Data dictionary}
%data flow, beschrijving, grootheid, eenheid, bereik
In de data dictionary worden de verbindingen weergegeven uit het data flow diagram. Hierin wordt uitgelegd wat de data flow, de beschrijving, de grootheid, de eenheid en het bereik van de dataflow is.

\begin{table}[H]
    \hspace{-1.2cm}
    \begin{tabular}{|p{4cm}|p{6cm}|p{2cm}|p{1.5cm}|p{2cm}|} \hline
        \bf Data flow & \bf Beschrijving & \bf Grootheid & \bf Eenheid & \bf Bereik
        \\\hline 
        Module status LED & een visueel signaal wat de gebruiker kan waarnemen & golflengte & Kleur & RGB
        \\\hline 
        Alarmsignaal module & Een audio signaal dat de sensor module uitstuurt bij een te hoge sensorwaarde & audio & Hz & 1 tot 2KHz
        \\\hline 
        %In/uitschakelen module & Een knop welke de gebruiker in kan drukken om de meting te starten of te stoppen. Deze knop werkt alleen als de module los wordt gebruikt. & binair & 1 of 0 & 3V3 of 0V
        %\\\hline
        %Reset module & Een knop welke de gebruiker in kan drukken om de module te resetten naar de standaard configuratie. & binair & 1 of 0 & 3V3 of 0V
        %\\\hline
        Vermogen module & De module moet voorzien worden van vermogen dat wordt geleverd door de transformator. & Vermogen & Watt & 0 tot 2 watt (schatting)
        \\\hline
        Vermogen main hub & De main hub moet voorzien worden van vermogen dat wordt geleverd via de transformator. & Vermogen & Watt & 0 tot 2 watt (schatting)
        \\\hline
        Parameters modules bedraad & Als de module bedraad wordt gebruikt, kunnen via de aangesloten computer instructies worden verzonden. & Data frame & ... & ...
        \\\hline
        Response van instructies module bedraad & De module wordt bedraad aangesloten me de library (PC). Hierdoor via de PC de responsie van de module uitgelezen worden. & Data frame & ... & ...
        \\\hline
        Data csv bestand & Een csv bestand wordt voor de gebruiker gecreëerd om sensorwaardes uit te kunnen lezen. & CSV formaat & ... & ...
        \\\hline
        Instructions user input & De gebruiker kan een functie gebruiken met een aantal parameters om zo de gewenste output te krijgen. & ... & ... & ...
        \\\hline
        Digitaal response van instructies main hub & De uitkomsten die eerder aangevraagd zijn door de library worden hier teruggegeven vanuit de main hub & Data frame & ... & ...
        \\\hline
        Instructies parameters van de main hub & De commando's die aangeven wat de main hub moet gaan doen volgens de library & Data frame & ... & ...
        \\\hline 
        Switch in/uitschakelen main hub & Een knop welke de gebruiker kan schuiven. Deze switch kan gebruikt worden om het systeem aan of uit te zetten. & binair & 1 of 0 & VCC of 0V
        \\\hline 
        Alarmsignaal main hub & Een audio signaal dat de main hub uitstuurt bij een te hoge sensor waarde & audio & Hz & 1 tot 2kHz
        \\\hline 
        Main hub status LED & Een visueel signaal wat de gebruiker kan waarnemen & golflengte & Kleur & RGB
        \\\hline
    \end{tabular}
    \caption{Data dictionary}
    \label{tab:data_dictionary}
\end{table}